年年六四班狗就走曬出黎洗板，有乜咁重要

WWDC 緊要D 但冇hardware

咁你出現關我撚事 你死左佢算啦

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！